Trump寫咗篇公開信畀譚塞德，列晒4篇長嘅罪狀，限30日內唔改革就停所有funding

Twitter 都有

刁大大：佢講乜？翻譯... 翻譯... 快撚啲... 嬲！

唔洗翻譯啦，佢心知肚明有咩罪狀

個簽名好有霸氣

有晒罪狀
邊個呢個時候邊個仲護WHO嘅即係人類嘅敵人

佢個簽名霸氣到 睇左3年都係咁型